有無人試過發夢夢見過明星?

夢見過彩瑛 夢見過TWICE 夢見過洪永城

發夢見好啦

夢見自己做咗明星算唔算

可止夢見
依家仲晚晚一齊瞓 同佢結埋婚
我的彩瑛

夢見過Mo定 不過乜都冇做到剩係一齊睇過戲
不過有次夢到Sana 突然揸佢個波佢都冇嬲

我同彩瑛接吻

現實我都見到

師兄夢遺

我寧願有咁都叫發過下春夢(ft. TWICE)

我反而無夢到自己做左明星

我 邊伯賢2次
泰民1次
Seulgi 1次
Bts 1 次

發夢揸羅仲謙對波，屌佢，聞佢腳

咁少架

師兄基架

發夢打過牙閪
醒返之後見到定延訓係我隔離

唔好咁暴力好唔好

我同佢打茄輪就有

我都想多啲

爸爸係好人來 唔會咁做

多啲黎密啲手

見過後生版嘅周星馳，問佢飛機場係邊，佢指住架玩具飛機話係嗰度

真係屌佢個on9

琴晚發夢就見到朴燦烈
Dllm一訓醒晴天霹靂